楊千嬅丁子高為《超人特工隊2》配音 網民一面倒插爆

文：Hin

迪士尼動畫《超人特工隊》（The Incredibles）自2004年上映後，不少人都期待續集的面世，相隔14年後今年終傳來好消息，《超人特工隊2》（Incredibles 2）將於今年7月在香港上映！

楊千嬅及老公丁子高為《超人特工隊2》配音（Facebook圖片）

今日（5號）官方宣布《超人特工隊2》邀請到歌楊千嬅及老公丁子高為香港版配音，分別聲演「彈弓女俠」及「超能先生」。首度以夫妻檔上陣配音，楊千嬅笑言適逢兒子Torres 6歲生日，故此就當送給他一份驚喜生日禮物，而丁子高則指兩夫妻合作配音是機會難逢，加上由故事到角色都適合二人，故此答應聲演，盼為兒子帶來最美好的回憶。

呢對真．夫婦連配音都做夫婦（Facebook圖片）

然而楊千嬅及丁子高聲演英雄夫婦的消息一出後，大批網民分別在社交網及討論區表達不滿，皆因當年《超人特工隊》的「超能先生」和「彈弓女俠」分別由吳鎮宇及郭藹明聲演，故此不少人希望第二集由原班人馬繼績聲演：「還我吳鎮宇郭藹明。」、「對佢哋冇偏見，但係呢個係電影連貫問題，配音唔同咗點樣入戲！」、「冇人想要新配音。」甚至有網民直言睇英文版也不會看配音版。

當年《超人特工隊》由吳鎮宇（右二）同郭藹明（左三）聲演英雄夫婦（視覺中國圖片）

小麗仲係咪鄭融先

唔用原本嘅配音會食唔到童年回憶呢條水

倒米

楊千嬅都真係唔知邊方面叻，無樣無身材無唱功無演技

楊千嬅把聲咁八婆 丁子高把聲邊岩大隻佬
要夫妻檔就索性劉青雲郭藹明啦 而家搞到咁

當年呢套戲中文配音出名過英文
就好似怪獸公司司大眼仔米高一樣
所以我同意你

當年仲小學雞都冇睇過，嫌低B

小學雞 劣質人 不了

鄭中基 當年人瑞炮友

咁多年前仲記得咩

無吳鎮宇無郭藹明無鄭融無葛民輝

回憶

佢哋兩個破壞晒成套戲 ，迪士尼唔係咁唔識做呀

omg

d港女表示: 佢份人夠真呀，似足我地

唔係葛民輝既e夫人

本身好撚期待
依家真係好矛盾
都唔知睇唔睇好

屌

戲屎到咁囉影后 笑撚死

成鳩日搵呢d弱智明星配動畫
把聲又唔撚係好特別

慘 細個冇童真 點知大個左都冇

真春咩佢，講野唔夠大方得體就叫真
成年人出席正式場合佢講野都係街市賣菜咁。

無左靚坤把聲已經唔想睇

其實做偽人有乜場合要大方得體

金像獎呢啲圍威喂場合就算數啦

做咩大使個啲都係利用你個名同形象

超能先生屌孖妹

是撚但啦
第一集鄭中基先係精髓

明明台灣個邊都搵得返元配，香港真係濕鳩

邊度有粵版睇番?????

見到唔開胃，睇英文

最憎楊千樺做嘢玩玩下
訪問唱歌無次認真
唱歌又難聽
仲可以咁紅

仲記得最後有個地底人伏筆
依加都唔知睇唔睇好

如果小麗唔係鄭融配真係on9

唔想睇英文配音版

灰⋯⋯

屌 人地英文都係原配啦
(岩岩WIKI睇左頭幾位都係)

睇英文版

鄭融配得真係幾好

同求

無原配音=垃圾

其實唔係唔想睇, 話曬都叫做童年回憶, 又等咗咁多年 但而家咁搞法, 真係好難有返嗰種feel

Netflix

吳鎮宇呢屌你老母

唔介意睇殘體字既話

得10分鐘

做野hea=似香港人=真

搵佢配E夫人都嫌佢老啦屌，
仲要加埋佢老公真係慘過食兩舊屎

如果係原班人馬配音 真係仆去睇

女人都還可以...佢老公配就真係嘔撚心

已經講左，無明星配個時係最好

屌你老母雖然不嬲睇開英文版不過點解唔搵D專業配音既去配呢

怪獸大學又係咁，換走左劉青雲同森美！

迪士尼你有無搞撚錯呀！

真奇怪點解會換晒舊配音?
原版啲藝員身價應該無曝升
純為新鮮感?!

冇吳震宇都搵個差唔多級數/聲啦

我當你原配唔做，都唔應該搵呢2個啦，個男人重要唔係做呢行

香港迪士尼=垃圾

垃圾香港配音

迪迪尼邊識玩呢啲

好記得第一次睇係係學校音樂堂睇

劉青雲配巴斯光年太過入腦

巴斯光年，一飛衝天

成件事fit 哂

太空戰士

又唔係全職配音員

吳震雨 拍一套戲頂10次配音la

唔睇

求方法迫迪士尼換人

唔好換埋鄭融

香港幾時會似日本咁培育到聲優
唔再係咪都搵啲明星配音

你個腦有事唔代表其他人都有事

有冇辦法變返係吳鎮宇同郭郭藹明配呀

腦退化睇睇醫生

都配好哂 離上映仲有1個月
我諗都無機嫁啦

果個係鍾鎮濤

有冇得推到鎮宇出嚟 ，佢肯配，再遲少少上都冇所謂

係囉，遲啲上冇問題呀，最緊要有返以前的感覺同連慣性，希望電影公司見弓可以考下，因為真係等左好耐，見到呢個消息好失望

冇所謂？你計吓條數會蝕幾多錢先至講有冇所謂啦

咪係 邊有可能
但希望經過今次反映
佢哋下次會搵返原班人馬配

難道宜家搵呢兩條垃圾嚟配就唔會蝕？

成班連登仔講情懷第一套幾多年前呀

撚起當年史力加最後個集盧友唔係張衛健配
變左係林狗
Sad撚左勁耐
個集仲要史力加嘅完結之作

唉 等左咁多年 睇返第一集算 全能嘅連登仔有冇seed呀 搵極都搵唔列

好想睇返港版史力加 冇買碟 上網又搵極都搵唔到

唔撚係連鄭融都搵唔返吓話

嗰陣時好似同反斗奇兵3撞期 咁梗係配胡迪啦
而家環球收咗夢工場動畫之後 好似想開史力加5

搞到依家唔知仲睇唔睇好
細個好中意睇 屋企有碟

楊千嬅把聲會自動代入呢個角色，連個樣都一樣

罷睇配音版

屌 好想要返原班人馬
做乜搵佢兩個九唔搭八

唔揾舊嗰班 起碼都揾啲專業配音員啦
呢兩件